好悶啊,人民日報快D叫隻習敗敗出黎吠兩聲聽下,解下悶都好啊!

好悶啊,人民日報快D叫隻習敗敗出黎吠兩聲聽下,解下悶都好啊!

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務